有個港女男朋友

男朋友仲港女過我自己

除左唔會成日出街亂買野之外
有時問佢食咩 成日就話是但啦是但啦
出街遲到左小小又係度發脾氣
仲有好多小事加加埋埋......

Sorry for 1999

遲到發脾氣都唔得

遲咗小小係咪至少半個鐘？

港女唔係咁解

我明，我遲一個字就屌晒我老母，佢遲一個鐘我話佢就話我唔包容

男人食野都無主見
切左佢la

屌呢個真

10分鐘

真呀

大家同種就唔好咁計較